有冇公司請咗個 data scientist 但唔識用 SPSS 仲係電腦度裝埋啲古怪 software?!

未問過 it dept 就裝埋啲奇怪 software 都唔知有冇毒, 公司機密比人偷走點算

我只係要個 anova table 炸喎

spss要比錢
又唔夠r多lib support
你用埋我個份

佢就係裝埋啲咩 R 呀呢啲古怪嘢..

你係咪個8婆傻閪hr

你見識少

咁係你個IT Dept廢，照常理公司機唔會俾人亂裝野

明明 SPSS 禁個制就出到 t test
個新同事搞到複雜曬

即係話緊你地冇料到
佢有D 勁嘢又好似發揮到
可能佢問過上面, 上面叫佢唔好用(因為上面唔識用, 比人知佢都唔識用會好樣衰)
上面又諗緊個PROJECT 只不過係用黎滿足再高層嘅目標, 再高層嘅目標就係曾做過DATA MINING, 成果有幾勁, 跟本唔CARE. 交到功課就夠

比佢出到位用新嘢, 有成績, 一陣咪比佢坐埋上面個靚位?
佢跑得快, 側邊班中坑人又老, 仔細老婆嫩, 學嘢又慢咗, 晚晚開OT 同你鬥跑嗎?

係美國SPSS被淘汰緊，估唔到香港仲咁多人用，R同Python係DS主流

可以裝software?

用excel夠啦

公司個DS 話有白板就搞掂

R都唔識用
你條廢物連year1都不如

Excel SPSS 做到點解要用其他古怪嘢

笑撚咗

識SPSS但係冇聽過R既一定係假膠

起樓主底啦

佢叫我人手計

㩒完計數機再對t table咪得 洗乜用電腦
而家d大學生冇咗電腦就咩都做唔到

我公司啲data scientist 用開excel
最多用下vba

啲policy邊撚個set架，比人裝到software
IT唔嬲都係有個底之後，再學返公司套工具點用

咁你個data scientist一定係低能啦

10/10?

考試都人手計啦
好難咩，k means 都係咁計